[求Star 同搵𡁵工] 寫咗個 Postcss plugin, postcss-rfs-autopilot

因為而家要跟designer 啲設計寫好多CSS，我就用𡁵rfs 去自動計responsive layout。但因為rfs 要我哋用rfs() 包住啲values 先會做transformartion, 所以我就寫咗個PostCSS plugin, 自動幫你用rfs()包住你想做transformation 嘅values.

而家可以用values, properties 同selectors 去做inclusion 同exclusion, 詳細API 請睇github

另外我搵𡁵frontend developer 嘅工。我專寫frontend, 大部份frontend framework, build tools, processors, test runners都識 ，有興趣可以tg 我

tg: johnnyDevv

HKNOIT，完

想搵咩range到

樓主好波

我新入行 想搵24k or above

你見frontend工就自己寫個靚網頁仲好
起香港寫呢D plugin幫唔到你

冇寫css file好多年...唔岩洗幫推

push

唔錯
不過連登仔鐘意潑冷水

揼返個靚仔frontend自然有人搵你

幫你點個 star

樓主想R Star嘅話Post去外國人多嘅網好啲
例如Reddit
香港冇人理你寫咩Plugin
更唔會理你寫到有幾天花龍鳳
唔夠包裝揾鬼睬你
尤其是兒登

支持，不過frontend新入行有少少難度

願聞其詳

願聞其詳 x2

講真真係好好用，試吓

最鍾意溝埋一齊做瀨尿牛丸

係咪唔興用boostrap

bootstrap 5 comeback

4我仲有用，個responsive grid system

等佢出5鏟鳩咗jquery就轉會

jquery 既作用係cross browser support

已轉會CSS gird，反正唔洗支援IE

有咩好處